來自第二個時空嘅未來人

今晚會有條波飛會影響未來，我要阻止呢件事發生
可以點做

請大家退飛

你唯一可以同應該就係捉條假膠出來，破佢膠處

利申：想同條友日間碰碰🚘

夜間呢？

你以為你仲可以捱到去夜晚?日間碰完，你已經散曬

收買一班人 沖落球場

買定花生

都話咗㗎啦